{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Zariadenie u\u017e je nakonfigurovan\u00e9"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "Cesta k zariadeniu USB"
                },
                "title": "Pridajte svoj inteligentn\u00fd mera\u010d EDL21"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Konfigur\u00e1cia EDL21 pomocou YAML sa odstra\u0148uje. \n\n Va\u0161a existuj\u00faca konfigur\u00e1cia YAML bola importovan\u00e1 do pou\u017e\u00edvate\u013esk\u00e9ho rozhrania automaticky. \n\n Odstr\u00e1\u0148te konfigur\u00e1ciu EDL21 YAML zo s\u00faboru configuration.yaml a re\u0161tartujte Home Assistant, aby ste tento probl\u00e9m vyrie\u0161ili.",
            "title": "Konfigur\u00e1cia EDL21 YAML sa odstra\u0148uje"
        }
    }
}